黑警入嚟！

黑警，如果你哋攻入理大，只會是贏一小仗，輸掉整場戰役，你哋會將整個港共同中共政權拉進萬劫不復之境，你和你們的妻兒亦永遠不得安寧！